{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68839&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천이비자펜션"
    },
    "text": "江村エリシアンの近くに位置する宿は、全客室スパと屋外プールを備えています。 宿の周辺には南怡島があり、車で8分の距離に位置しています。 また、エリシアン江村と江村遊園地はそれぞれ車で3分と6分の距離にあります。 ご予約の際には客室基本人数の費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済してください。 入室の際には什器破損保証金30,000ウォンを現場で納付し、退室時間を厳守する必要があります。 宿内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されており、バーベキュー場をご利用いただけます。 宿の入室は5:00で、退室は22:00以降です。 また、スーパーピックアップサービスも提供しています。 宿の中にはスパと駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があります。 プールは5月末から8月末まで利用可能で、利用時間は5:00から9:00までです。 バーベキュー施設は全客室が利用可能な屋外共同バーベキュー場で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 ご利用時間は8:00から22:00で、当日現地にてお支払いいただけます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、未成年者も保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの同伴は制限され、画像は実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は料金が変更になることがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には南怡島、エリシアン江村、江村遊園地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の予約時には何人までが基本料金で利用できますか？",
            "answer": "宿の予約時には基本人数までが基本料金で利用できます。人数追加は当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿には全客室スパ、屋外プール、駐車場、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末があります。"
        },
        {
            "question": "宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿のプールは5月末から8月末まで利用できます。利用時間は5:00から9:00です。"
        },
        {
            "question": "宿のバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "宿のバーベキュー施設は全客室が利用可能な屋外共同バーベキュー場です。利用時間は8:00から22:00で、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿の入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿周辺での観光に便利なサービスはありますか？",
            "answer": "宿ではスーパーピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿での調理はどのように制限されていますか？",
            "answer": "宿内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されており、バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿でのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "宿でのペットの同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿での火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "宿での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 423
    }
}